特朗普私下指梅根「不是好人」 不敢公開講怕與Piers Morgan同一下場

英國哈里王子和妻子梅根接受美國名嘴奧花雲費專訪，成為一時熱話。曾被梅根批評的美國前總統特朗普，據說看了專訪後私下認為梅根「不是好人」。

...
特朗普前顧問米勒（Jason Miller）上特朗普前策士班農（Steve Bannon）的Podcast節目「War Room」，透露特朗普對哈里梅根專訪的想法。米勒說特朗普告訴他：「她不是好人……我以前說過，現在大家看見了。」
米勒說，特朗普曾想過公開評論專訪，但最終打消念頭，怕會有英國名嘴摩根（Piers Morgan）的下場，成為「取消文化」（cancel culture）下的犧牲品，即因說錯話而要告別公眾視野。
根據米勒，特朗普說：「大家知道說梅根壞話會被取消，看看摩根就知。」
...

明眼人都知左膠推介唔係好東西

左膠最怕真話與事實,幻想烏托邦係佢地精神食糧

侵知我心

係E條黑西事件上 可以見證住美共點撚樣將白講成黑
出黎鳩UP幾句 唔撚洗證據 成班ON9又陪佢癲
當有人提出「喂 佢吹架咋喎 佢本護照仲係身喎 佢出過境13次架喇喎」
然後成班白痴:「證據呢!!!」 心諗... 下? 證據? 成個IG都係證據
肉撚酸到爆炸 都係叫燈粉們收撚皮算

係唔係呀？唔好老屈trump好喎，班農呢啲都鬼鬼地

侵同英國皇室連成一線

Fox news有講

好似都係引述米勒講既野，認真我覺得trump身邊好多鬼，成日想打造到trump係一個種族主義者/極右。但trump既idea由始至終都係America First，點會唔係呢件事上撐一個美國人。

黑色既美國人都係美國人 係啲左膠成撚日拉去膚色度講

trump最怕女獾

trump又做對的事了

我都唔太信 侵正常會盲撐美國人

推

放風只係為咗有得否認，直接出口講冇操作空間